有無人發夢個陣跌左條手繩

做咩負皮我

邊撚個負皮我